仲有冇人記得力王

大家可以返屋企啦

18碎

呢條友？

正呀....依排先由頭到尾睇完

打結駁手筋

點解睇既時候變左大家可以走啦

應該我記得唔清楚
十年前Now Tv睇

其實依套戲想帶出d咩信息

本身漫畫係講佢入監搵佢細佬既下落，但電影本身冇預計出續集，於是冇提到佢細佬，變到好似冇主旨咁。

HMV執笠 十蚊隻DVD 買左返黎第二日好後悔
DOM左去垃圾桶

成日翻睇 好能正

北倉天王嗚海

虎杖

個時老豆租帶睇
10歲到,照睇
好彩冇咸野,真係好正
好熱血,好爽,好大力一拳爆肚

執到寶呀

點解唔一開波就打爆牆 咁咪所有人一齊走
四大天王都唔洗死

細個睇到好驚掂人同比人掂
驚人體好似真係咁脆弱

想叫人返屋企 Prison Break

覺得d人唔識死咁

見到力王咁撚大力都咁攪佢,明明一拳爆肚穿頭,hi一hi都唔掂,仲攪佢

力王都係要輸俾宇宙最強

岩岩睇番漫畫

好勁,幾乎一模一樣咁還原左

超高度還原

還原度其實好高 但cut走左故事主線
所以搞到套電影好似唔知做乜鳩咁

點解唔拍埋落去

佢target係要打4天王

屌你，個結局

漫畫結局就真係唔知做乜9

人生第一套三級片
港產片來講可以做到咁血腥都幾正

屌搞錯咗唔係呢個

金山找

力王個陣20 歲到，個身型好撚正，成個rambo咁

呢個外國podcast 講力王，仲搵左Wes Anderson 套Moonrise Kingdom 個主角做guest

我記得有條友可以拎條腸出嚟cool人

力王之所以成功
好大部份原因係 因為實境拍攝
澳門路環監獄

邊到會有人拍監獄戲會真係借到個監獄黎拍就
澳葡政府就做到為cap水 監獄都借

同埋佢d選角都幾好
個肥佬好高大

但佢食到JJ,人生都無憾了

條友似eminleo

咪有續集

最記得final boss係林雪扮既
佢話啲膠癡上身到好臭
但係可以出兩份人工都頂硬上

漫畫改篇呢套真係超高質
一般漫畫改篇都會好膠下
呢套個氣氛都好正

拔條肋骨出黎麻

林雪？唔撚係下嘛

呢套好撚正
連啲鏡頭都係抄足返漫畫
啲特技化妝好撚真

每次見到力王下意識都係諗到佢食到JJ，真係幾生修到

香港豆腐渣工程發現先峰

final boss唔係林雪喎
係何家駒喎 監獄風雲嗰個

最尾核突佬係林雪做

傳說拍果陣導演冇劇本喺手, 真係拿住本漫畫就拍

其實都幾堅

佢講Boss完全體呀, 都冇真樣睇 咁林雪果陣都係做場務

三四歲睇記到依家太深刻，老竇痴撚線，比呢啲片小朋友睇

唔掛得兩份人工
因為真係做兩個角色

屌

如果我係班監躉真係屌一聲
原來一拳就可以返屋企,咁成套戲打生打死為乜曾sir 李斯

好記得係蔡san監制

藍乃才拍過好幾套戲都好cult

淨係覺得部戲好暴力好變態
睇到想嘔

可唔可以解釋下係咩場合黎？

我老豆播黑太陽731呀

果期啲日本野都係蔡San 傾返嚟

阿修羅 , 孔雀王....

漫畫講佢入去坐監係為咗問獄長關於佢弟弟嘅下落
最後知道佢弟弟去咗邊，就一嘢打爆幅牆走囉

細個呢套係傳說片黎
好想租帶黎睇
又租唔到

呢套乜9黎

大島由加里

EVO 格鬥game世界大賽，每屆完嘅時候都會播一次呢條片
啲鬼佬真係好鍾意嗰時啲港產片，特別係cult cult地嗰啲

我都係
睇到一半無睇

開西瓜

碎肉機